有冇人好鍾意食鴨腎?

次次都食唔停口
最正係兩個腎中間個位

幾錢個

collagen

優之良品果d

我

好味

想食鴨舌

好快食晒

生腸

邊度入貨平？

上海有隻好食，可以集運返香港。

大陸都敢食

大牌子其實ok 香港優之良品都係果啲來。

聽聞周黑鴨好食

雞腎都好正
食串燒次次食返三四串

夠辣

肥姐

有無link!?

push

有冇巴打一齊買
鴨腎鴨舌都鐘意食

雞腎正d